<resources>
    <string name="app_name">ebukom</string>
    <string name="send_code_text">Masukkan nomor telepon Anda, kami akan mengirimkan kode untuk mengatur ulang kata sandi Anda</string>
    <string name="verification_text">Kami sudah mengirimkan kode ke nomor telepon Anda melalui SMS. Silakan memasukkan 4 digit kode tersebut.</string>
    <string name="announcement_content">Besok akan dilaksanakan kegiatan pentas seni. Orang tua dimohon untuk mempersiapkan peralatan di bawah ini. Tolong diperhatikan ya Ibu.</string>
    <string name="announcement_title">Kegiatan Pentas Seni</string>
    <string name="announcement_content_complete">Besok akan dilaksanakan kegiatan pentas seni. Orang tua dimohon untuk mempersiapkan peralatan di bawah ini. Tolong diperhatikan ya Ibu. Ada beberapa barang yang harus dibawa, jangan sampai ada yang ketinggalan.
        \n\nBerikut barang-barang yang harus dibawa.\n1. Baju ganti\n2.Bekal ekstra\n3. Uang sebesar 1 Milyar\n4. Tas\n5. Laptop
        \n\nKegiatan akan dilaksanakan tanggal 12 Oktober 2090, memang masih lama tapi persiapkan saja ya...
    </string>
    <string name="insert_comment">Masukkan komentar</string>
    <string name="comment_content">Aku pusing banyak euy yang dibawa, udahlah mending skip cuy</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="alarm_content">Orang tua kan diingatkan kembali\npada jadwal yang ditentukan</string>
    <string name="alarm_title">Atur Pengingat Berulang\nuntuk Orang Tua</string>
    <string name="material_content">Untuk mendidk anak yang hyperaktif, diperlukan suatu kemampuan aitu kesabaran yang luar biasa. Selain itu perlu diketahui juga cara menghadapi anak dengan cara yang menyenangkan dan baik</string>
    <string name="material_title">Mendidik Anak Hyperaktif</string>
    <string name="note_content"><![CDATA[Sehubungan dengan akan dilaksanakan Pekan Fieldtrip pada minggu ke 2 & 3, maka kami mohon agar orangtua siswa dapat menyelesaikan biaya pendidikan putra/putrinya pada bulan Februari 2020.]]></string>
    <string name="procedure1">Transfer melalui rekening Bank Syariah Mandiri a.n. SD Cendekia Muda, no. rek 712-246-806-7 dan mohon konfirmasi dnegan menyertakan bukti transfer segera setelah melakukan pembayaran.</string>
    <string name="procedure2">Setor tunai melalui staff administrasi keuangan sekolah setiap hari kerja, Senin sampai dengan Jumat pukul 08.00-15.00 WIB.</string>
</resources>
